無事啦 得番103單本土個案

準備做gym打邊爐啦

快d取消強迫戴口罩啦

熱到西

無輸入個案 全部本土
唔關關口事 唔駛封關啦

有玩股票都知 武肺牛三已過

抗疫成功！
即刻擺一百幾十圍賀賀佢

回調下